柴灣既巴絲請小心！！有狗出沒

柴灣出現5-6個有盾牌既狗啊！！！

頭先有個警察啤都行唔知做乜